民主 自由 民權 人權

民主 自由 民權 人權

缺一不可

民強 平等 公義 制衡